［話語權］我正式宣佈 沉默大多數係企喺抗爭者一方！！！

100萬人出黎，200萬人出黎，35萬人大罷工癱瘓鐵路、機場、主要幹道。其實民意已經好明顯，9成幾香港人都係企喺抗爭者一方。

但大家有冇留意無恥政權對主流民意嘅講法？無論幾多人出黎，佢地都keep住單方面聲稱有沉默大多數支持自己，製造抗爭者係少數嘅假像。就算你有700萬出黎，中共都會話有14億人唔支持你。而事實上再呢招睇落又無賴又呃唔到人，但其實偏偏對社會上最蠢最無知嘅愚民係好有用。

清醒嘅人都睇到，其實已經冇乜人支持政府。每次撐警撐政府嘅遊行集會，吹曬雞派曬錢，但有幾多人？連派錢都冇人出黎，我哋唔好恥笑完就算，要將佢變成對我地有利嘅消息！

所以我地唔可以再任由政府騎劫主流民意！為左爭取話語權，我地以後除左實際人數，但要講埋沉默大多數都係支持抗爭者。政府無恥騎劫沉默大多數嘅心聲，我哋就為佢地發聲！以後大家文宣又好發夢又好遊行又爭佔路又好，只要有機會接受訪問，就要強調沉默大多數係支持抗爭者，人人都要講，日日都要講，要樓下呀伯都聽到識背！

沉默大多數 支持抗爭者！
沉默大多數 支持抗爭者！
沉默大多數 支持抗爭者！

光復香港 時代革命

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

沉默大多數 支持抗爭者

我仲有一個諗法
瘋狂喺藍屍身上貼負面標籤
其實深黃心目中對藍屍嘅印象已經好負面
但係淺黃同騎牆派未必
政治立場對佢地黎講只係茶餘飯後話題
唔值得為呢樣嘢開band
所以我地要將政治立場同人格連結
令一般人、港豬以後只要聽到「藍」
就自動聯想到「蠢」、「野蠻」、「on9」等等label
為左埋堆會變成淺黃
至於方法，當然唔係靠同藍屍對鬧
而係指出藍屍嘅non sense，公開處刑
結合埋今朝見到嘅呢個post
-其實藍絲好純真，要佢地支持可能比想像中易

最好由醫生律師教授等等專業人士講

佢地蠢 野蠻 on9 盲目等等其實全部都係事實
標籤、孤立佢地 好似孤立警察咁
直到冇人敢認做藍絲

有隻五毛/黑社會警犬偷偷留下負評
沉迷大多數 支持抗爭者！

同意
值得做

人總會有羊群心態 特別係啲冇乜獨立思考嘅人 即係政府嘅支持者 被cctvb洗腦者
當佢地認清沉默大多數都係反政府反黑警 佢地自己就會跟風反政府
我地要利用呢點 令更多愚民加入我地
呢樣係政府教識我地嘅嘢

呢個時候要提提大家
核彈都唔割
民意係我地呢邊
大家做好文宣就夠

818
沉默大多數 支持抗爭者